唉，啲人擾敵嘅手法真係好高明.....唔小心中咗招.....

前面條友（男）頭先做做下卷
突然舉手去廁所，
咁我當時正想抬頭望剩低幾分鐘
點知比我見到前面條友屎忽位
一大撻血跡.....
差啲忍唔住笑出嚟....
後面有幾個人已經奶哂嘢

男，有血跡？

痴夠線未

？

真....
呢個唔係吹水

認真post

你自己個post

認真post....